如果香港要服兵役應該都唔錯

少DMK同毒撚

Dem Beat

會有一班老母打電話去軍營
問點解我個仔仲未訓練完
再威脅班人再唔放佢個仔出黎投訴你

有埋軍事學院仲好

咪搞
浪費人生